<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<rss version="2.0">
<channel>
  <title>GameStop Azken Berriak</title>
  <link>https://iayalac25-arch.github.io/Erronka_Albisteak/</link>
  <description>GameStop-en azken berriak, gertakariak eta eskaintzak.</description>
  <language>eu</language>

  <item>
    <title>Bilboko GameStop dendak gau-jardun berezia egingo du “Retro Gauak” izenarekin</title>
    <link>https://iayalac25-arch.github.io/Erronka_Albisteak/berriak_ext/berria1.html</link>
    <description>
        Bilboko GameStop denda nagusiak “Retro Gauak” ekimena antolatuko du datorren astean. Bertan, bezeroek 80ko
        eta 90eko hamarkadetako kontsolak eta jokoak probatzeko aukera izango dute. Gainera, tokiko kolekzionisten
        erakusketa bat ere egongo da. Antolatzaileek espero dute ekitaldiak zale ugari erakartzea eta etorkizunean
        beste hiri batzuetara zabaltzea.
    </description>
  </item>

  <item>
    <title>GameStop PlayHub plataformak 100.000 erabiltzaile aktibo gainditu ditu</title>
    <link>https://iayalac25-arch.github.io/Erronka_Albisteak/berriak_ext/berria2.html</link>
    <description>
        PlayHub zerbitzu digitalak hazkunde handia izan du azken hilabeteetan. Enpresak baieztatu du plataformak
        100.000 erabiltzaile aktibo baino gehiago dituela jada, eta datozen asteetan funtzio berriak gehituko
        direla.
    </description>
  </item>

  <item>
    <title>GameStop-ek esports txapelketa handi bat antolatuko du Bilbon</title>
    <link>https://iayalac25-arch.github.io/Erronka_Albisteak/berriak_ext/berria3.html</link>
    <description>
        GameStop-ek iragarri du datorren udaberrian Bilbon esports txapelketa handi bat antolatuko duela. Lehiaketak
        Fortnite, League of Legends eta EA FC 26 izango ditu protagonista, eta nazioarteko jokalari ezagun batzuk
        gonbidatuko dira. Antolatzaileek espero dute ekitaldiak milaka zale erakartzea eta etorkizunean beste hiri batzuetara
        zabaltzea.
    </description>
  </item>

  <item>
    <title>GameStop-ek jokalarientzako kontsumo-txartel berriak aurkeztu ditu</title>
    <link>https://iayalac25-arch.github.io/Erronka_Albisteak/berriak_ext/berria4.html</link>
    <description>
        GameStop-ek kontsumo-txartel berriak merkaturatu ditu, bezeroek jokoak eta osagarriak modu erosoagoan erosi
        ahal izan ditzaten. Txartel berriek puntu-sistema bat dute, eta erabiltzaileek deskontu bereziak eta opari
        digitalak eskuratu ahalko dituzte. Enpresak adierazi du ekimenak jokalarien leialtasuna handitzeko helburua duela.
    </description>
  </item>

</channel>
</rss>
